得罪講句，見到D港女著條韓式長裙就以為自己好有氣質真係想笑

手毛又唔剃下
行路八字成個男人咁
連坐低都要蹺腳
真係好有氣質呀

同D支那人去名店買衫一樣，得個皮

差咁啲野

10

9

無呀，比個condum你自便

8

7

樓豬真人好靚仔

不孝子

利伸：油頭肥毒

韓式長裙咩樣 有無得睇

原來係呢種
好睇你個樣同身材襯唔襯

港女見到興乜就著乜架啦
早幾年全條街都係熱褲，筷子腳甲胝腳都著熱褲

港男呢

靚女著韓式長裙=文青，有氣質，識著衫
普通人著韓式長裙=成街都係，太濫了
唔靚女著韓式長裙=普通著條長牛著件tee咪算唔好搞咁多野
豬閪著韓式長裙=屌你老母豬乸著裙

靚女著衫好睇就一定架啦
但係既然知自己唔靚女，係咪更加應該從儀態入手呢
之前日日返工日日見到條女串串貢蹺手蹺腳坐係度量體溘
著曬文青look但係咁粗魯有撚用咩

跌左一蚊

要有咩用？
人地鍾意著乜關你咩事？為左比你評頭品足？
大把男人好粗魯啦，唔見話叫佢地斯文D有儀態

真係唔關我撚事架，我只係鍾意見到人d醜態就笑咋麻，係咁仆街架啦，吹咩

on9圖都無開人開po

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

支持ching下次當面同佢地講唔通縮埋一邊上連登開post咩

你又知我無成日笑鳩d fd唔剃毛架喎我